各位唔使再對侮辱死者既廢老客氣

該死既係呢條肥閪